你地知唔知咩情況下，D香港人先肯走曬出來可以連工都唔返？

係冇吖
我想像唔到吖

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸